{"created_at": "Fri Mar 06 02:44:57 +0000 2020", "id": 1235758235254247425, "id_str": "1235758235254247425", "text": "RT @arturomillan_: La ministra de Igualdad y el vicepresidente de Gobierno poniendo a parir a los ministros de Justicia, Interior y Defensa\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1022057469965684736, "id_str": "1022057469965684736", "name": "Andr\u00e9s Rus Garcia Ded\u00e9.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "screen_name": "AndrsRusGarcia1", "location": null, "url": null, "description": "Jardineria", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1210, "friends_count": 1719, "listed_count": 1, "favourites_count": 15286, "statuses_count": 162479, "created_at": "Wed Jul 25 09:54:24 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1022484823728947200/w4HiPzG8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1022484823728947200/w4HiPzG8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1022057469965684736/1532614330", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 05 16:22:34 +0000 2020", "id": 1235601609016487936, "id_str": "1235601609016487936", "text": "La ministra de Igualdad y el vicepresidente de Gobierno poniendo a parir a los ministros de Justicia, Interior y De\u2026 https://t.co/tuIIaDMUCH", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1108986052566548481, "id_str": "1108986052566548481", "name": "Arturo Mill\u00e1n\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "screen_name": "arturomillan_", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "La minor\u00eda m\u00e1s peque\u00f1a en la Tierra es el individuo. Los que niegan los derechos individuales, no pueden pretender ser defensores de las minor\u00edas. Ayn Rand.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 11069, "friends_count": 8072, "listed_count": 17, "favourites_count": 11040, "statuses_count": 4190, "created_at": "Fri Mar 22 06:57:33 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1214556451018067969/0scUEymI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214556451018067969/0scUEymI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1108986052566548481/1566109680", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "La ministra de Igualdad y el vicepresidente de Gobierno poniendo a parir a los ministros de Justicia, Interior y Defensa por la ley de Libertad Sexual.\n\nY la ministra de Trabajo editando un gu\u00eda del coronavirus sin el conocimiento del ministro de Sanidad.\n\nGobierno de Espa\u00f1a.", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 10, "reply_count": 17, "retweet_count": 229, "favorite_count": 371, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tuIIaDMUCH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1235601609016487936", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "arturomillan_", "name": "Arturo Mill\u00e1n\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": 1108986052566548481, "id_str": "1108986052566548481", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}
