{"created_at": "Tue Mar 10 11:29:58 +0000 2020", "id": 1237339913642749952, "id_str": "1237339913642749952", "text": "RT @VRonskiJ1892: Slo\u017eit\u00e9 rozhodov\u00e1n\u00ed, ale asi by to d\u00e1valo smysl. Tyhle velk\u00e9 z\u00e1pasy bez lid\u00ed si nedovedu p\u0159edstavit.\n\nhttps://t.co/Tc2G00\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1580706619, "id_str": "1580706619", "name": "Tom\u00e1\u0161 Syrov\u00e1tka", "screen_name": "tomassyrovatka", "location": "\u010cesk\u00e1 republika", "url": "http://www.slavia.cz", "description": "M\u00edstop\u0159edseda p\u0159edstavenstva SK Slavia Praha / Vice Chairman of the Board SK Slavia Praha", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6923, "friends_count": 652, "listed_count": 55, "favourites_count": 15058, "statuses_count": 11147, "created_at": "Tue Jul 09 15:48:09 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1173949140281253888/Bg53kTc8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1173949140281253888/Bg53kTc8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1580706619/1552823967", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 10 11:18:38 +0000 2020", "id": 1237337059565715456, "id_str": "1237337059565715456", "text": "Slo\u017eit\u00e9 rozhodov\u00e1n\u00ed, ale asi by to d\u00e1valo smysl. Tyhle velk\u00e9 z\u00e1pasy bez lid\u00ed si nedovedu p\u0159edstavit.\n\nhttps://t.co/Tc2G002Ssh", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 410892781, "id_str": "410892781", "name": "Ji\u0159\u00ed Vrba", "screen_name": "VRonskiJ1892", "location": null, "url": null, "description": "Gener\u00e1ln\u00ed sekret\u00e1\u0159 SK Slavia Praha - fotbal a.s., p\u0159edseda p\u0159edstavenstva SK Slavia Praha, p\u0159\u00edle\u017eitostn\u00fd koment\u00e1tor O2 Sport.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4036, "friends_count": 83, "listed_count": 36, "favourites_count": 2994, "statuses_count": 1306, "created_at": "Sat Nov 12 18:24:17 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C6E2EE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1F98C7", "profile_sidebar_border_color": "C6E2EE", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "profile_text_color": "663B12", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000541568665/0dbe4efa695dc880939fe2a8eea2d8cb_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000541568665/0dbe4efa695dc880939fe2a8eea2d8cb_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/410892781/1482434552", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 19, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Tc2G002Ssh", "expanded_url": "https://metro.co.uk/2020/03/10/uefa-considers-suspending-champions-league-europa-league-due-coronavirus-12374941/", "display_url": "metro.co.uk/2020/03/10/uef\u2026", "indices": [102, 125]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "cs"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VRonskiJ1892", "name": "Ji\u0159\u00ed Vrba", "id": 410892781, "id_str": "410892781", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "cs", "matching_rules": [{"tag": null}]}
