{"created_at": "Sun Feb 16 23:59:42 +0000 2020", "id": 1229193668709494785, "id_str": "1229193668709494785", "text": "RT @droite_sensee: De 2 choses l\u2019une: ou bien la ministre de la sant\u00e9 ne sert \u00e0 rien dans la crise du #coronavirus et de la r\u00e9forme des ret\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 29510241, "id_str": "29510241", "name": "Je suis Communiste", "screen_name": "Lenine13", "location": "Plan\u00e8te Terre et Mars", "url": null, "description": "Alain VAUTIER\ud83d\udea9 \u262d Le Communisme est la Jeunesse du Monde\ud83d\udea9La Dignit\u00e9 comme Drapeau\ud83d\udea9L'HUMAIN D'ABORD\ud83d\udea91oo ANS du PARTI COMMUNISTE FRAN\u00c7AIS \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6198, "friends_count": 6822, "listed_count": 508, "favourites_count": 46170, "statuses_count": 414917, "created_at": "Tue Apr 07 18:36:18 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1051762075360477184/GrqntjLR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1051762075360477184/GrqntjLR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/29510241/1403182748", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Feb 16 21:32:53 +0000 2020", "id": 1229156722574610433, "id_str": "1229156722574610433", "text": "De 2 choses l\u2019une: ou bien la ministre de la sant\u00e9 ne sert \u00e0 rien dans la crise du #coronavirus et de la r\u00e9forme de\u2026 https://t.co/ZcX85fSZ2P", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2822394770, "id_str": "2822394770", "name": "La droite sens\u00e9e \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "droite_sensee", "location": null, "url": null, "description": "L\u2019enfer est pav\u00e9 de bonnes intentions.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1541, "friends_count": 1381, "listed_count": 70, "favourites_count": 5339, "statuses_count": 85226, "created_at": "Sat Sep 20 17:22:24 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/861180813718806528/tDwDDflZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/861180813718806528/tDwDDflZ_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "De 2 choses l\u2019une: ou bien la ministre de la sant\u00e9 ne sert \u00e0 rien dans la crise du #coronavirus et de la r\u00e9forme des retraites et son d\u00e9part n\u2019est pas un probl\u00e8me; ou bien son r\u00f4le est primordial et son d\u00e9part brutal est irresponsable.\n#buzyndemission", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "coronavirus", "indices": [83, 95]}, {"text": "buzyndemission", "indices": [236, 251]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [{"text": "coronavirus", "indices": [83, 95]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ZcX85fSZ2P", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1229156722574610433", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "coronavirus", "indices": [102, 114]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "droite_sensee", "name": "La droite sens\u00e9e \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 2822394770, "id_str": "2822394770", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "matching_rules": [{"tag": null}]}
