{"created_at": "Fri Mar 06 17:44:58 +0000 2020", "id": 1235984732418191360, "id_str": "1235984732418191360", "text": "RT @RodrigoDdeV13: Per\u00fa: Se detecta un caso (\u00a1uno!) de #Coronavirus:\nComparecencia del presidente de Gobierno\n\nEspa\u00f1a 365 casos, 5 muertos:\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1134241734, "id_str": "1134241734", "name": "fimalour", "screen_name": "fimalour", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 888, "friends_count": 1419, "listed_count": 27, "favourites_count": 49999, "statuses_count": 140971, "created_at": "Wed Jan 30 14:34:07 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000632156341/2df39a74a1691be007cef1498d3af2aa_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000632156341/2df39a74a1691be007cef1498d3af2aa_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1134241734/1394701991", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 06 15:45:20 +0000 2020", "id": 1235954628325511171, "id_str": "1235954628325511171", "text": "Per\u00fa: Se detecta un caso (\u00a1uno!) de #Coronavirus:\nComparecencia del presidente de Gobierno\n\nEspa\u00f1a 365 casos, 5 mue\u2026 https://t.co/aADPXLdngQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1111965626, "id_str": "1111965626", "name": "Don Rodrigo \u2764\ud83d\udc9b\u2764", "screen_name": "RodrigoDdeV13", "location": "Reyno de Espa\u00f1a \u271d\ufe0f\u274c\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 5\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "url": null, "description": "#VeRdE", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 21059, "friends_count": 13108, "listed_count": 107, "favourites_count": 61945, "statuses_count": 82656, "created_at": "Tue Jan 22 16:22:26 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/956991769719267329/mznOIEdp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/956991769719267329/mznOIEdp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1111965626/1563435790", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1235922329227505665, "quoted_status_id_str": "1235922329227505665", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 06 13:37:00 +0000 2020", "id": 1235922329227505665, "id_str": "1235922329227505665", "text": "El presidente peruano, Mart\u00edn Vizcarra, confirm\u00f3 hoy, seis de marzo, el primer caso de coronavirus en el pa\u00eds andin\u2026 https://t.co/2EM5kY8v6H", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 100731315, "id_str": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "screen_name": "ActualidadRT", "location": null, "url": "http://actualidad.rt.com/", "description": "El primer canal de TV ruso en espa\u00f1ol con alcance mundial. Les brindamos las noticias que realmente importan. Lo m\u00e1s relevante del panorama internacional, en RT", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 3293661, "friends_count": 69, "listed_count": 12549, "favourites_count": 199, "statuses_count": 610996, "created_at": "Thu Dec 31 09:33:16 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "005E15", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "5CBA1D", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "042107", "profile_text_color": "FFFFFF", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979275073038225408/LNizh4B9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979275073038225408/LNizh4B9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/100731315/1552993338", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "El presidente peruano, Mart\u00edn Vizcarra, confirm\u00f3 hoy, seis de marzo, el primer caso de coronavirus en el pa\u00eds andino. El paciente es un joven de 25 a\u00f1os que viaj\u00f3 a Europa recientemente https://t.co/3Gn459EBJc", "display_text_range": [0, 185], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1235920429241569281, "id_str": "1235920429241569281", "indices": [186, 209], "additional_media_info": {"title": "Confirman el primer caso de covid-19 en Per\u00fa", "description": "El presidente peruano, Mart\u00edn Vizcarra, confirm\u00f3 hoy, seis de marzo, el primer caso de coronavirus en el pa\u00eds andino. El paciente es un joven de 25 a\u00f1os que viaj\u00f3 a Europa recientemente.", "embeddable": true, "monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ESbfTJvWoAAC9GU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ESbfTJvWoAAC9GU.jpg", "url": "https://t.co/3Gn459EBJc", "display_url": "pic.twitter.com/3Gn459EBJc", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1235922329227505665/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 23320, "variants": [{"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1235920429241569281/vid/320x320/PIuYG_u62_VWOuRi.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1235920429241569281/vid/480x480/xaX8EAMpZMz6a3la.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1235920429241569281/vid/720x720/1SZlpPq8UNllDCgU.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1235920429241569281/pl/TPWfxdiPfIwXhG8D.m3u8?tag=13"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1235920429241569281, "id_str": "1235920429241569281", "indices": [186, 209], "additional_media_info": {"title": "Confirman el primer caso de covid-19 en Per\u00fa", "description": "El presidente peruano, Mart\u00edn Vizcarra, confirm\u00f3 hoy, seis de marzo, el primer caso de coronavirus en el pa\u00eds andino. El paciente es un joven de 25 a\u00f1os que viaj\u00f3 a Europa recientemente.", "embeddable": true, "monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ESbfTJvWoAAC9GU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ESbfTJvWoAAC9GU.jpg", "url": "https://t.co/3Gn459EBJc", "display_url": "pic.twitter.com/3Gn459EBJc", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1235922329227505665/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 23320, "variants": [{"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1235920429241569281/vid/320x320/PIuYG_u62_VWOuRi.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1235920429241569281/vid/480x480/xaX8EAMpZMz6a3la.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1235920429241569281/vid/720x720/1SZlpPq8UNllDCgU.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1235920429241569281/pl/TPWfxdiPfIwXhG8D.m3u8?tag=13"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 7, "reply_count": 10, "retweet_count": 111, "favorite_count": 149, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2EM5kY8v6H", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1235922329227505665", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/UsYj5eFz1l", "expanded": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1235922329227505665", "display": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Per\u00fa: Se detecta un caso (\u00a1uno!) de #Coronavirus:\nComparecencia del presidente de Gobierno\n\nEspa\u00f1a 365 casos, 5 muertos:\nEl ala podemita del gobierno pide una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n sobre Corina y el Juancar. Resto del gobierno; desaparecido. https://t.co/UsYj5eFz1l", "display_text_range": [0, 245], "entities": {"hashtags": [{"text": "Coronavirus", "indices": [36, 48]}], "urls": [{"url": "https://t.co/UsYj5eFz1l", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1235922329227505665", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026", "indices": [246, 269]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 14, "favorite_count": 22, "entities": {"hashtags": [{"text": "Coronavirus", "indices": [36, 48]}], "urls": [{"url": "https://t.co/aADPXLdngQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1235954628325511171", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1235922329227505665, "quoted_status_id_str": "1235922329227505665", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 06 13:37:00 +0000 2020", "id": 1235922329227505665, "id_str": "1235922329227505665", "text": "El presidente peruano, Mart\u00edn Vizcarra, confirm\u00f3 hoy, seis de marzo, el primer caso de coronavirus en el pa\u00eds andin\u2026 https://t.co/2EM5kY8v6H", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 100731315, "id_str": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "screen_name": "ActualidadRT", "location": null, "url": "http://actualidad.rt.com/", "description": "El primer canal de TV ruso en espa\u00f1ol con alcance mundial. Les brindamos las noticias que realmente importan. Lo m\u00e1s relevante del panorama internacional, en RT", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 3293661, "friends_count": 69, "listed_count": 12549, "favourites_count": 199, "statuses_count": 610996, "created_at": "Thu Dec 31 09:33:16 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "005E15", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "5CBA1D", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "042107", "profile_text_color": "FFFFFF", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979275073038225408/LNizh4B9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979275073038225408/LNizh4B9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/100731315/1552993338", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "El presidente peruano, Mart\u00edn Vizcarra, confirm\u00f3 hoy, seis de marzo, el primer caso de coronavirus en el pa\u00eds andino. El paciente es un joven de 25 a\u00f1os que viaj\u00f3 a Europa recientemente https://t.co/3Gn459EBJc", "display_text_range": [0, 185], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1235920429241569281, "id_str": "1235920429241569281", "indices": [186, 209], "additional_media_info": {"title": "Confirman el primer caso de covid-19 en Per\u00fa", "description": "El presidente peruano, Mart\u00edn Vizcarra, confirm\u00f3 hoy, seis de marzo, el primer caso de coronavirus en el pa\u00eds andino. El paciente es un joven de 25 a\u00f1os que viaj\u00f3 a Europa recientemente.", "embeddable": true, "monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ESbfTJvWoAAC9GU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ESbfTJvWoAAC9GU.jpg", "url": "https://t.co/3Gn459EBJc", "display_url": "pic.twitter.com/3Gn459EBJc", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1235922329227505665/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 23320, "variants": [{"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1235920429241569281/vid/320x320/PIuYG_u62_VWOuRi.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1235920429241569281/vid/480x480/xaX8EAMpZMz6a3la.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1235920429241569281/vid/720x720/1SZlpPq8UNllDCgU.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1235920429241569281/pl/TPWfxdiPfIwXhG8D.m3u8?tag=13"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1235920429241569281, "id_str": "1235920429241569281", "indices": [186, 209], "additional_media_info": {"title": "Confirman el primer caso de covid-19 en Per\u00fa", "description": "El presidente peruano, Mart\u00edn Vizcarra, confirm\u00f3 hoy, seis de marzo, el primer caso de coronavirus en el pa\u00eds andino. El paciente es un joven de 25 a\u00f1os que viaj\u00f3 a Europa recientemente.", "embeddable": true, "monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ESbfTJvWoAAC9GU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ESbfTJvWoAAC9GU.jpg", "url": "https://t.co/3Gn459EBJc", "display_url": "pic.twitter.com/3Gn459EBJc", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1235922329227505665/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 23320, "variants": [{"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1235920429241569281/vid/320x320/PIuYG_u62_VWOuRi.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1235920429241569281/vid/480x480/xaX8EAMpZMz6a3la.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1235920429241569281/vid/720x720/1SZlpPq8UNllDCgU.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1235920429241569281/pl/TPWfxdiPfIwXhG8D.m3u8?tag=13"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 7, "reply_count": 10, "retweet_count": 111, "favorite_count": 149, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2EM5kY8v6H", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1235922329227505665", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/UsYj5eFz1l", "expanded": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1235922329227505665", "display": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Coronavirus", "indices": [55, 67]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RodrigoDdeV13", "name": "Don Rodrigo \u2764\ud83d\udc9b\u2764", "id": 1111965626, "id_str": "1111965626", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}
